蕭生講鳳梨同菠蘿分別！

學到野！